ACG文字格劍交流貼圖區(83) 沉重哀悼中華民國大陸地區淪陷七十周年

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置 雖然睇嚟可以貼多幾年哈哈）

妹妹生命密碼呢

241450

老婆

Who

母豬連結

母豬隻貓好𨶙淫 有冇多啲密碼

鳴呀大硬爆…

病嬌控福利

咩來？

咪爭

n站生命密碼

要淫貓密碼

問下牙曉

叫佢fuck off

我想屌你隻貓

LM

想吓好喇

我要母豬隻貓

唔識用

g

未轉帳？

你好撚好打？

google

邊有咁大波

Google過了，但就係彈無謂嘢出來

需要特別既google技巧

我渣大左

我sp

test

我投降

唔見左#42

收啦

曉蛇bot黎？

你好撚好打？ ⁠

有link…

支那人

笑甚麼

岩你

416唔計

嘔心

曉bb當然可愛
嘔心嘅係你…

牙曉真係好撚婆

好衰㗎(///▽///)

淫𨶙到

講你咩…

吓…

吓… ⁠

…

bb唔好嬲ok？

淫

得文香正 其他都係雞

你

好

撚

打

？

曉蛇=bot

報咗個2500蚊的iso班，讀完發現唔及25蚊既中國教科書咁詳細

中晒

他們除咗打卡都無嘢好做

果然我的青春戀愛喜劇搞錯了舞會篇係第幾本講？
同動畫唔同咗，第13集小說睇唔明

叫你唔好玩咁多love plus

錯頻
原來係寵物唔係人

siu4

咁人都可以當寵物養嘅

// And the legislation also dedicates $1.5 million in new funding specifically for democracy promotion in Hong Kong, including legal support for democracy activists.//
都話d暴徒有收美國老$！！！！

agger

你愛國？

係都唔出奇

崇優尚智鄙愚

仲毒過我

928朝早係唔係無活動？

55

好眼瞓…

終於可以放假

do it

吓。。。咁正常係咩樣。。。

係，你唔毒
係嘔心

等緊深夜買game

淫game?

咩game要深夜買?

蒼彼

老強密碼？

有本太好睇…之後再些牙

嗚牙

284810

好頹癈，但好享受

This no good

嗚呀

仲咩咁講自己

要老強呀risabb

婆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆爆

珍

要老強

婆

saber啊！

279822

想屌

同時比兩個世界強國(一個曾經，一個自稱)老強仲唔夠？

無諗過返正工咩？

正喔

痴撚線

正確d嚟講，佢係謎之女主X(alter)

屌銀子

完全中哂。香港已被整死

嘔心！

你咩畢業？
雖然我今日又見工唔成。。。但至少都叫有方向

G?

無動過非份之想

BAM

婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆婆你哋

我地老婆？

粒lin似心型？

我用完先俾你

但佢仲揸住聖劍耶!仲有呆毛喎!
alter都好靚女，只可惜佢後來會被士郎擊殺。
然而唔殺佢嘅話，佢會憎死士郎。
HF線認真高超。

報左青山

櫻好正，哪怕佢唔係處女，在我心中，佢仍然係咁純潔。佢對士郎嘅感情係好高尚。而唔係果啲死臭雞港女咁玩弄感情。

尊重啦

傷眼=.=

?

係啊！係米好特別呢？

根據呢度規矩 牙井話唔會bam人

佢係fgo嘅角色…

我明白
入果科就係入唔到，明明最拿手就係果科

係悲劇

又飲大左

爸爸唔好唔要我

睇你唔出，明明你依度講嘢無問題

粒lin觸碰到井台主嘅bottom line

試過有次飲到醉 攬住碌燈柱

呢到好多bot==

網上言論!=現實

與週邊嘅膚色不一 = bam
顏色徧粉紅 = bam
賣弄色情 = bam
唔順眼 = bam
垃圾狗分身 = bam

你都有份得罪佢

駁唔到

china dog

好mk…

下.....？

收嗲啦

珍。。。。

飲酒係mk behavior

明明我最講道理…

飲緊asahi

飲醉酒唔mk係咩…？

毒撚點會飲酒架

落bar咪會飲.....

精日偽毒mk仔

毒撚點會飲醉自己

間唔中飲少少都ok，但飲醉就…

ho chi is
34.99美元 =
274.334549 港幣

死mk偽毒狗又落bar

有咩分別？

正常

會自己去7仔買啤

今日冇

正常人係唔會飲醉…
要有自制能力

唔會飲到醉吧

睇黎未體驗過網絡詐騙

唔開心咪飲酒

所以我咪認同飲醉is mk

去7仔買酒自己隊自己

現實都會詐騙啦

有咩問題

佢哋唔明飲醉酒有幾咁開心
唔使理

飲醉點會開心

貢𨶙貴，好彩仲有300蚊淨

唔係wo 好辛苦
攬住廁所嘔

兩種體會

集結號！

仲要攬成日 on99

諗起以前打機呃過啲台仔野

醉咗嗰種感覺好爽

果然係圖區兩大現充飲酒飲到醉

第二朝洗地好開心的

所以少少地飲吓吹吓水仲好…
隊酒？不了

咁得閒應佢地？

傷肝…

有幾唔得閒

斷片果種感覺好正

係的士嘔仲仲開心，又唔見五嚿

我課金實力派唔需要呃人亦唔會比人呃

打機課金 = on9…

係咁問人果日發生咩事

當年課金+技術就係一切 你識條鐵

見到講酒就知佢地又扯貓尾曬有幾現充啦…仲陪佢地癲

sor囉…

我會負責任

rucj guy=.=

u is5is人地講咩就信果類人黎....

我都會

我永遠全男班 冇責任要負

平時做廢青衫都唔買多件飯又食少幾餐先有錢淨…

似。。。。

廢青

唔是掛 有咩事實叫佢落左佢

我要光復圖區！

洗唔洗呀，窮都咁

好撚醜樣

下次微狗定美琴bb搶到1001開感情台仲好啦

收皮啦！收皮啦！

咁又未窮到要咬老綜嘅…

支持收佢皮

咪屈 我真毒

淫𨶙到....

就快咁解

抵到褲穿窿…

引戰狗請離開！

最後係 140
購買 Aokana
特別促銷！10 月 5 日 截止
-10%
HK$ 156.00
HK$ 140.40
加入購物車

攰到死 但又想射精

一日3餐已經好富貴

我一日食2餐

記得帶套

time to 笠水

隻老翻可以del了

出入平安

老綜不知幾享受，公屋旅行賣單呀公找數，日日看動畫就有得玩有得食

屌你

唔帶會出事

想生幾多個？

月經有得計㗎埋
係驚性病啫

ho

我連咩時候易出事都唔識

一巴煎落條女到叫佢計唔駛教啦…

計數好易出事 已經有中學同學因為咁做左爸爸

34.99-10%係美區個價
笑撚左 貴個double

同祖國接軌有個好處
就係買野平

數口差計錯數都有得賴

而且質量都唔差，唔似以前咁

買實體野除左生癌之外又真係唔錯

諗起蒼之彼方套動畫

生癌？

中國製啲野間唔中就爆單有致癌物出嚟啦…

打丁先

同外國差唔多姐，外國唔講依d姐

engine=unity
一打膠

再望返#344真係笑死

最憎unity系game

無咩好笑姐

HND-688
睇av要睇故事

日區成5舊水係咩玩法

哈士狗瞓未

訓左，洗唔洗我叫醒佢

淫到...

瞓覺

-.-?

阿井真好人

fgo將alter整得更加靚。係米畫果個換左人?
唔怪得呢個遊戲4年來仲可以大熱。
真係好吸引人

佢係最慘女主角，無邊幾個女主角經歷慘過佢。
自6歲起就被人困住響地下蟲庫，果啲蟲仲要好似曱甴咁大隻。再加上長年被人渣慎二拳打腳踢同性侵，導致佢將自己封閉。

伊莉雅萬歲。蘿莉萬歲。

想屌貓貓

老燒終於知道自己金口作用

好婆

不能認同更多

霧子bb同戀鐘bb真係好撚正

粗重嘢我嚟！

エルフ

究竟精靈隻耳會唔會好敏感？

會，每次咬吓耳仔都濕哂

想知圍票站有咩用？

有咗我嘅龍種

係咪啲愛國同胞圍住見人就打咋

應該要趁住反建制嘅時機去投票選區議員
真係諗唔到延遲投票有咩好處…

佢唱歌有我一半

iphone用網頁版上連登簡直係虐待自己

人精滅絕計劃

同代糖一樣只係替代品啫…

替代d咩先？

真女人

同真女人瞓唔會好熱咖咩？

yes，所以同假女人瞓爽好多

咁唔同女人瞓呢？

會舒服好多

佢同開男人

有咩問題？

G

下？

不起眼新CD個file套好正

微積分: __

ABCDEF

左1、左3、右1、右3
我老婆

淫 G 婆
邊一個先岩?

我老婆，請撤照

🚬

垃圾連狗

我依家係咩樓層？

4
3
4

BUG IS MUST

呢層又係幾多樓？

441

U also 441

人型蜈蚣

又bug了

450

有邊日係冇BUG

U 451

兩個451

繼續整bug

又BUG JOR

BUG! BUG! SURVIVAL!

you 461

i fix it

see?

IT

dim do dou

原來唔止止我一個開唔到

究竟。 淫 g 婆 係咩來。。。

字面意思

某會員經常講嘅説話，佢on9仔嚟唔好上心

Summer pocket 好想有番，唔想推gal

你咁講令我仲在意。。。

某會然係BOT黎，通常reply都係用果幾句野去回
生命密碼
婆
g
淫
等等

Risa老強密碼呢

286322

婆 婆𨶙爆 很婆

太大 不了

要妹妹

昨晚j了 不錯

286288

究竟點用生命密碼。。。
又唔係sm code又唔係tag

我都唔識，要問佢地

小妹都唔係幾識。。。

有冇老強

逆老強都唔啱？

唔啱 唔要淫閪
要條女有反抗 但最後都係被內射中出先正

問微XX應該最清楚點用

286146

N_ _ _ _ _ _

要老強呀-.-

要老強-->要牙妹-->太大-->要老強-->要牙妹-->太大-->要老強-->要牙妹-->太大

要妹妹老強

218012

-.-

仆街唔記得襯今日得閒做assignment

唔俾妹妹老強密碼我
有報應

上面咪俾𨶙左

大射爆

大爆射

ching 識啲野

元朗、炮台山、北角三國鼎立

我十八鄉桐人 誓死要保衛家園

又睇唔撚到下一頁

婆請撤

咩你婆 我sp黎

屌你老母想屌少你條撚樣一日都唔得

佢依家瞓係我隔離
我俾你同佢講 俾你攤牌好冇

有層唔見左…

眼鏡正

我sp成身都正

除左講聲屌你個妹之外無野同你講

英梨梨我妹

屌你個妹

英梨梨淫𨶙到

最多用完抹返乾淨先俾翻你

佢瞓緊覺

睡姦啱哂我

睡姦

老強交翻比我

捉住英g雙馬尾後入

Kiriya.Aoi:
The PE DLC will be a $5 add-on due to the high additional costs to license it from the developer. They aren't available yet, but will be available in a few weeks time.

Perfect Edition當DLC出現了

點解有廿幾層唔見左

收聲啦

英梨梨我婆

有人覆我 見唔到cm

牙熱係鬼

愛滋雞

小心啲講野

做big4做到40幾歲成頭白髮

慎入ok？

晨早流流嚇到鳩縮

仲quote

好撚正

一個二個唔sick ball

咁大年紀

你投咗未呀

黑長直

英國衛報：不應對持相反意見者私了

@risa

等蒼彼啲周邊通販唔知要等到邊年

無主動攻擊純粹做獅子狗的確唔贊成私了

你鬼

就係要打到佢唔敢再撕 等佢哋知道撕紙係有成本

我求下大家 今日一定要100%和理非

ching點睇有風吹唔帶gear

唔帶

出老銅未

yes要屌到佢出水

三四個字車程

型月重工

睇完重工性愛描寫後，點扯得起?

雞黎

你老母就雞

嚇到鳩都變型

A B C D E F _

不如用呢個「老虎鉗」來鉗住習維尼好過啦！

英梨梨就_

母狗

good啊 我知啊

我sp了

搵個妹做sp

Risa要老強妹妹密碼

286216

Sp

我唔會自殺

你簽左未

隨風而去

挽留

原來示威者真係有大台…

//暴徒揚言將使用加入磷、鎂的汽油彈，計劃擊落政府飛行服務隊直升機//
以為係手榴彈打飛機啲fd，原來係兩件事

我比較想知點樣可以擊落直升機
係唔係集體打飛機射架直升機落嚟？

無人機ho chi is

普通直升機飛到4000米…
咩無人機可以升到咁高

收到可靠消息指示威者正學習口交部嘴炮攻擊意圖擊落政府飛行服務隊直升機

咁就要問下文匯大公位作家…

我準備好學鳴人嘅口遁

好明顯玩division玩上腦

女仔幾靚都好一食煙即刻負分

好想做佢煙灰缸…

你唔識野

食煙先型

嗚呀…MK…

mk

冇食....

沖田・J・總司

中間個J代表我條J放進了沖田體內

#嫌パン

我的,謝謝

中學都冇食過？

都話你MK仔

下 我都冇食過

二手煙都計

想讓...

讓…？

懷孕

Tg計唔計

Gay

見過我嘅人都知我係女…

偽娘唔係女

我靚過會員美利堅

無圖你話你同三玖一樣樣都得

都係唔好po相，令其他讀者有幻想空間

唔想比你班變態佬J

你確定你有本事令人起到先啦

早喲訓，聽朝早d起身返工啦

放銀行假

都唔記得聽日國慶

一齊賀佢老母！

咁早d訓，你想有幾靚就幾靚

聽日你出？

我係屋企睇住升旗禮直播賀佢老母

咁有時間？
我仲有幾套key 社番未煲

佢福建人 會出黎打鳩手足

又屈，佢明明係大波man

this is me

madam我下體有攻擊性武器拉me ok？

你嗰條太短，唔算攻擊性武器
聰聰嗰碌真係又粗又黑…

大戰在即 好想有女一齊過

唔介意樣嘅 我都得嘅...

珍 幾時比我遇到一個我真係愛佢嘅女仔

其實咩係鍊金師…

大大大大大大射爆

萊莎係煉精師

肥髀

躝 我搵曉b好過

屌你老母啦 歧視毒撚

大戰前夕梗係自己一個思考人生
約女想立死亡flag咩

肥毒冇人要

打輸條女就比人哥布林

密碼?

273834

Risa妹妹老強密碼

係神的話語

識貨

究竟生命密碼係咩來。。。

好似係h漫網d號碼，詳情真係唔知…

神の言葉

睇個黃漫咁都咁深奧

你睇某會員一日要幾次密碼就知佢地當打飛機為興趣，睇h漫為專業…

幾時精盡人亡

係日本色情文化業研究…

一個就每日都要晨勃，另一個就一日打4~5次飛機…

ching講到晨勃好有問題咁

又起到機果下勁

係日本現代視覺文化人際關係深度交流研究

佢講到無論瞓幾多次起身都會勃咁…

我地為該會員祈禱…

原來係老前輩失敬失敬

吓你地唔會咩

平時坐一陣都會啦///

你不舉？

咁有戰鬥力

你冇晨勃？睇睇醫生

無你咁密…

每日都勃是基本吧...

唔好笑啦，咁後生就不舉好慘的

我只係每日晨勃
最多訓晏教再勃姐

訓晏教究竟係何等奢侈嘅事…

無工返你到得

讀完書搵唔到工就知咩料

我明

佢hku佢不知民間疾苦

入撚到至算

微狗你覺得連身泳衣裙定白色連身裙好啲

白色連身裙

你入硬hku==

勁

hku又唔係雖一一條路，咪神化佢啦

英雄所見略同

唔sick分反光紙正反面

好過UST先

asia MIT

夠曬清純 你諗下五更琉璃著白色連身裙個look

University of suicide and tragedy 咪撚讀

嗰日係海富中心睇到space 話1/3入翻三大

咁不如出國啦，又唔係特別好

好有錢咩

以前俾人咁騎過，口氣傳過來唔好受

feel到陣現充味…

要屋企人支持就梗啦

就係無錢

現實不如二之元呀

蓄錢？

話儲就儲到咩…

百幾萬又真係幾難頂

Who who who 淫𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙𨶙到

今日有膠柔睇@美琴現充

繪師原創

3分1都話唔好
覺得直頭吹大左

好想做佢條仔

Ive當年都有92%入大學率的course，仲要唔係指ou

冇咩可能 肯定fake

我係果度殺出來，以前太幼稚唔知會考重要性

10幾年前的事了

會考…

old

龜龜就係因為舊制搞到佢痴咗線嘅元凶之一…

依個ok喎…

咁7不了

咩人畫咩畫？

自爆咗

本身人柒仲要攝衫、連個肚腩都突埋出嚟…

真 廢撚事影響市容

山雨欲來

你影響市容都溝到女，咁我=？

我地d毒撚冇得比

金鐘、灣仔、太子唔開放…

你去過祖國=有錢仔=溝死女

恥與為伍

妹妹老強密碼呢

大戰前夕就是要飲酒🍻

我溝死女就唔洗日日攬住個攬枕同打理我d公仔啦

corona好飲！

你d要求咁奇特…

準備訂一張掛畫而家好開心唔想自殺住

咩畫？

我要求好低

只要係小學生就ok嘛，我知

蒼彼老婆掛畫
不過唔知送唔送香港…

小學生已經係好高要求

有無圖嚟睇吓

漫畫都送，掛畫點解唔送…

原來真係有要求過…

上網預購好似得支那版
美帝嗰邊唔知點買而且運費都甘…
買小日本版好過

如果唔係我洗乜隔幾日就出街食lunch𥄫幼幼

飲開cheap野

定係曉b有私家渠道

用咩途徑？

amazon

不過而家張卡冇錢講咩都假

依隻都唔平…
corona先廿幾蚊兩罐

極危險

後面隻腳

我都係用amazon居多…

我用港幣懲罰黃底餐廳 順可以睇幼幼

殘體

嗰隻應該右腳嚟，而佢就右手揸啤酒
而且隻右腳鞋帶綁係外面，通常只有d女先會咁做

我認為佢係同異性一齊飲酒

可唔可以用港幣嚟懲罰我

女仔點綁鞋帶都知 睇黎有返咁上下經歷

你係元朗國開餐廳

佢廟街萬能key

出街唔睇女唔通真係睇路？

尹光我偶像

你鞋撚黎？我淨係睇樣嘅

冷處理啦...

腳膠都有唔同類型

裸足雖然係好，但係隻腳出汗比對鞋焗住，一除鞋d味真係

利申，側乳正d

絕對領域 > all

側乳同絕對領域無衝突…

側乳=有波=不了

駁5到

天誅蘿莉控

絕非蘿莉控

oh…

又分化

又屈

好想比蘿莉踩

搵你個妹
唔要就比我

幾碎

6碎

6

請排隊

勃起都要排隊？

識啲野

Who咁淫

識唔識規矩

唔識

286494

玩壞規矩

sick唔sick咩叫情趣…

佢呢啲咪乖囉 你睇吓你幾唔合作

欲擒欲縱先正
呢啲叫飢餓行銷…

唔俾我打飛機 即係想我死姐

咪撚再講呀屌

university of stress and tension

Suicide and tragedy ar

2 week一份assignment
人都癲

@husky

屌，講咗唔好post微積分出嚟…

有科第一個week就要交lab report，即刻drop左

蘿莉控

咁撚on9 week1交野

珍
仲要係lab report

最僧做lab report

Lab report 個 methodology同result抄人， introduction同discussion抄文獻概念，critical review就自己原創概念再找證據, systemic review就合成result再寫見解

大部分都抄得，僧咩

要答個啲死人問題
心諗，屌你我點知個output會係咁啫

計僧做discussion
結果係咁咪咁囉discuss咩姐屌

唔知點答咪9up一段垃圾，最尾個句寫Yes, I don't know the answer

我同個fd就係咁做lab report

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

人為錯誤
實驗設計錯誤
Principle上變化不似不來planning
Reagent果樽同果batch出事

Output通常都係死依d ,項項查一次就會知你output死咩

Experimental error成q日寫
因為人為失誤同埋heat lost to surrounding

你係咪50幾到60幾分

5get

。。。

打埋個飛機訓
心情幾驚但係又幾亢奮

..................

你屌閪得啦，仲使撚打飛機咩

it人=微積分

true

中國人民站起來了

差啲命仔都冇

不過相比位中學生我好少事啫

Risa 我要密碼

呢張圖嗰幕cry jor...

唔駛瞓牙

我咩都無

佢唔打飛機點瞓…

咁由佢攰多陣

我懷疑依個係微積分

不篤灰

鬼

哇cc台真係烏煙瘴氣……

不嬲.....

有邊日唔係。。。

咁撚淫要教訓下佢

想飲口水

1001